[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4270）

開定都得 樓下全部弱智